出完花紅，預備裸辭揮手區

分享下裸辭完有咩打算

其實心大心細

1. 想搵番份番五日，朝9晚6
2. Working holiday, 但淨係可以做d低下層工作
3. 試吓拍YouTube

諗住1月7號辭

原本做邊行？

Ok

有咩打算？

工程狗

師兄點睇

想搵份返5日 9-5

9-5你諗下好

拍甚麼 youtube?

sor 用錯不推文
如果想平d 煮野食可以支持下：

有政府offer

我要等到一月尾

高登女夜鬼?

恭喜曬，香港地政府工真係冇得輸
個市咁淡都可以keep 住加人工

拍youtube 有錢架咩？

出名既話有

得啦咁。
working holiday 拍youtube
朝9晚6 拍片剪片

屌 比班黑警加咁多 支持攬炒

係家父

區內就業

師兄有創意
欣賞你

人工幾多先 本身

拎綜緩？

試過裸辭揾左好耐先揾到工(個人揀擇)
依家再想走都唔敢了

工作時間?

出黎抗爭算唔算

8-6

工程狗 想走too

轉物管應該滿足到妳, 唔介意公司高層深藍的話

工程狗+1
下年走

出左差不多20萬

到底有無工係番5日而人工又過得去（at least 14k)

今日收晒雙糧花紅，下星期一就辭職，想過年前走

大把 過14k 應該唔難搵

老老實實大把呢啲工

出左花紅 想走轉行

轉咩？

之後有咩打算

BS 仔？

都想走但怕下年個市仲差
會坐好耐

利申：工程狗

Builder
想轉行

6月9辭咗

你地做緊乾收定contractor

Main con

變左工程狗失業討論區
真係好多人做呢行想轉